大家走啦 屌又有人衝啦

仆街今晚好撚多鬼
講左今晚唔係適當時機
佢地一定想G20前有藉口話佢地合法
去搵人扮鬼屈我地

認真講！ 遲幾日都唔遲！

唔喺現場就收嗲啦屌你老母

大家唔好回由佢沉

要冷靜，唔好誤大事！不被捕！不流血！

唔好衝狗屋 唔好搵自己笨 唔好誤大事啊

認住呢條友